如果雨傘革命係今時今日先發生？

效果一定會更好！

第一，眾所周知，中國在近期貿易戰處於劣勢，美國副總統Pence甚至公開嚴勵批評中國，中國自身難保，如果呢個時候中國或香港政府用暴力鎮壓市民，中共更難在貿易戰翻身。

第二，香港自由問題得到國際社會關注。香港政府拒絕為外國記者會副主席Victor Mallet批發工作簽證，罕見地多國包括美國歐盟均要求香港政府作出解釋，可見要引起各國關注，甚至得到各國支持並不難。

第三，如果能夠將香港前途問題推到中美貿易戰的談判桌上，成功率將會比過往大很多。

睇完今次施政報告，更加覺得香港人如果再唔自救，香港只會一直倒退落去，最終變成中國既一個市，或更差。

唔好再FF可以移民去其他國家，幾百萬人有幾多人真係可以成功逃出香港？

與其坐以待斃，行動還是最實際。

如果雨傘革命係97 發生.....

香港政府呢幾年有幾差大家有目共睹，真係可以隻眼開隻眼閉由得香港淪落下去？只要係香港人，到最尾問題都會殺到落自己身上

咪又係比「大台」篤灰

過去無辦法改變 但現在我地可以把握機會 令未來既自己唔會後悔

除咗啲發生既時間推遲之外，我唔覺有咩唔同

國際社會開始不滿中共一路以來既惡行，歐美唔洗講，甚至一帶一路國家都取消同中國合作。我地既bargaining power會更大 假設國際社會支持我地既行動

舊既時間線唔可以改變 但依加可以呀！ 遲d又有人開post話點解無人出黎反對政府既一所一為

Why not once again ?

唔會發生。林鄭無689咁串嘴。

一定有2.0

星星之火 可以燎原 從來革命成功都唔會有人估到 今日你可以放棄抗爭既機會 但將來你就唔可以後悔今日既自己咩都冇做過

係就快

如果當年無發生雨革
今日689應該係一人一票選出黎既特首，你夠唔夠民意授權同佢鬥？
本土意識仲係好薄弱，應該比眾志等自決派佔最多支持，繼續左膠和理非當道，繼續今天我

唔講咩時間線問題
就算今日發展到第二次雨革，群眾都唔夠政府鬥
群眾本身唔團結，日日嘈大唔大台，衝唔衝，邊個係鬼
收檔啦，過幾日就收皮啦，仲衰過當年雨革

我唔係否定當初雨革既效果
只係想講今日如果發展到雨革2.0 效果會比上次好
群眾有同一個目標就會團結
群眾唔夠政府鬥係預左 所以要爭取外國政府同商會支持 施壓俾中國同香港政府

差咁一個人可以團結到大部份人

依家整多次咪得

呢個認同 但只要有人企出嚟抗爭 我就一定會支持

唔會 除非香港依家失業率去到20% 唔係冇可能成到事

簡單咁講，要喺支那折墮，全世界都圍攻佢時，雨革成功既機會先會高

但支那而家未夠衰呀，未支爆呀

最大問題，相比當年雨革，而家群眾更加鬆散，更加無決心同支那鬥

目前香港最欠一個有錢有名勢既人帶頭同美國傾

但你愈遲搞 民眾團結力會更加差 革命其實好睇年青一代 大學生往往係革命扮演一個重要角色 你諗下 過多幾年既大學生好多都已經俾中小學、cctvb洗左腦 仲要咁多新移民 愈遲搞只會更加難

宜家只希望美國係對抗中國立場企硬

係搞嘅話我一定去

發起運動未？

有販民班曲線賣港既陷家產 幾時發生都冇用

年輕人，就係你喇，你就係神選之人

咪又係第二日要返工

你要明白而家民眾團結力咁差唔係因為比人洗腦，而係不斷有人分化離間，而某部份群眾亦樂於內鬥

美國都係生意佬
佢長期打貿易戰都無好處
最後都係睇利益
唔可以旨意晒佢

當年雨傘岩岩入u yr1, 有份幫手係街到綁絲帶，當時professor 無上堂 搞左個分享會。當年d yr4 同professor 講到眼濕濕，我好記得個時我完全唔點解要喊，但依家4年後 我終於明個種感覺 睇住自己長大既地方愈黎愈多外來人 自己長大既地方變得愈黎愈差，連自己既母語都被人蠶食 但自己又做唔到咩 覺得好心痛 好想喊 雨傘個時d 大陸親戚仲話學生被人洗腦 收左禮物個d 我有同佢理論，但發覺係無辦法改變一d 人既固有思想，因為佢地既文化同我地根本唔同 我愛香港 我係香港人 加油呀 大家

你啱 係一定有人分化 意見不合 衝唔衝又要嘈一餐 但我相信情況危急既時候 香港人會團結架！

我都知唔可以靠晒外國 所以我地香港人都要自己企出嚟 唔係人地點會幫你

好認同 大家都唔想見到未來既香港變成大陸咁 加油

未得住，支針未吉到入肉

有冇得黎多次

和平理性抗爭，咩時候都唔得啦

你講既咪又係班腥港豬認為唔關自己事既事件

有撚分別 ?

最好加埋反共嘅大陸人

全民沽港紙 做空富房 拎返話語權

其實⋯可以黎多次

如果我琴晚有買六合彩？

心動不如行動

雨傘革命係今時今日先發生，有連登嘅速度+人數，行動嘅效率同威力會大好多。

講真，而家就淨係差一個有政治頭腦嘅人去領導我地嚟多次雨傘

連平台都冇個
就算真係有個咁既人，佢可以係邊度發表偉論
facebook youtube呢d講click rate講剩
連登又比人當膠
有陣時d人唔係唔想做呀
係做唔撚到呀

pish

幾時發生都係無用
歴史真係的而且確係無教育義意

經歷左咁多你仲覺得香港人有得救？

支持

多5毛同child？

你當連登大隊長關蛇冇到？

唔可以咁講 我諗當年都無人估到會搞到雨傘
時間係證明一切最好既證據，就好似我地睇中國歷史咁，我地以後人既角度去睇，當然覺得條timeline 好明確，但係當時既人可能都係見步行步，同時間有d 人覺得做某件事可行，有d 人覺得無用，只能夠講我地就係經歷緊個個時刻 歷史真係好恐怖，因為有時候某d 事真係好似重覆發生緊，

之鋒bb呢

當年搞呢壇野係咩人？學聯同學民思潮呀
家陣搵乜撚人聽佢地講
民陣71遊行都就快冇人去

個陣大家對香港仲有希望，宜家連希望都無左。
但我覺得雨革會再黎，當大家認為社會差到工都可以唔翻個陣，當政府迫到大家同死無分別。宜家只係差個導火線

十一衝左就得左啦
唔突破心理關口幾時發生都冇用

好多人都其實仲好有心 其實搞多次真係唔係冇可能 好多人都一樣會企出嚟

不過好多人都有無力感係真 覺得改變唔到啲咩 所以如果搞多次都再失敗 咩都改變唔到 之後就真係會散晒

除非有外國勢力介入
如果唔係結果只會一樣

睇到我眼濕濕

突然諗返起中學時期讀過一段文

曹劌論戰

一鼓作氣再而衰三而竭

宜家終於明白點解

利申：中文會考Ｕ

可能我講得唔清楚 唔好意思
我想講既係 無人知道依家做緊既野會唔會成功 或者影響到將來
歷史唔單係指近20-30年 過往朝代個d 都係

紅傘革命

Red for blood

梁天琦

比人拉哂

咁都仲攪到多次 咁真係抵香港人贏啦

唔怕坐監 唔怕無得返工食好西

上面有個巴打講得岩架，三而竭呀
d人係做撚到灰哂喇，包括我自己在內
係怕撚左喇，做撚完仲要比人笑on9呀

如果我老豆係李家誠

大台本身就係失敗嘅原因

完美籍口

如果係政改之後發生, 就會叫"煙彈革命"

就係呢種無助感
希望 所有真香港人都可以開開心心
希望 香港仲係香港

會失敗

如果

試分析綁絲帶如何逼使政府落實雙普選

我覺得唔會有分別，做開奴隸嘅，做多幾年都唔會突然醒覺

雨革呢個規模 係要再嚟多次
吸取咗上次教訓 一定唔會再重蹈覆轍

笑死人咩，外國睬你都on9喇
當時抗爭果班已經出左社會，唔會再咁天真，同要返工不了
依家發生? 00後咁愛國你話呢

悟以往之不諫, 知來者之可追

明白樓主呢個post既用意
但而家無人行出黎搞遊行搞抗爭，
啲所謂泛民收哂皮 本土比人滅埋

可唔可以詳細少少
吸取左咩教訓

再黎會打算點做？

經歷過上次之後。。。。。。。。。。。。。。

挑，原來冇撚用嘅，帶頭嘅自己就做左傻仔，坐監嘅出返黎，大家都吸取左教訓，都係返工不了 唔會有人再有膽量出黎做

如果我係你老母
我實雞姦你

真係吸取左教訓喇

冇得搞
香港人一日仲要返工
即係俾人揸春袋
你搞得幾多幾耐
最後必然不了了知

要知道你搞大規模群眾運動
好嘅政府會知道民意沸騰，要聆聽，要安撫
但港共係唔會理你

你要佢改變，就要脅迫佢，甚至打倒佢
香港反對派一日未有能力做到呢個效果
仲停留喺表態嘅level
係做乜都唔會成功

要坐監，不了

嘅然講返轉頭冇用
不如策動一次

會有呢個幻想嘅都係金鐘鳩坐班友

連咩係革命都唔知

幾時會有人帶頭2.0？
再過多年真係冇得救

咩係反對派？

邊有咁撚多如果

推

要坐監，邊個肯
除左梁天琦

好耐冇見過呢d文宣，咁hea嘅

最驚嘅係到你就算真係策動件事
佢地block曬消息就仆街
當件點樣血洗天安門
有幾多影像係浮到上面
都唔夠十分一
再者如果到時我地冇辦法通訊
不論場內場外都一定好混亂
香港真係水深火熱

廣義黎講非建制嘅組織及人士，包括自決港獨泛民撚等等
狹義就真心推翻港共，支持港獨，唔計同政府又傾又砌，永續民運嗰班

當年可以長期註守既好大部分都係大學生 而果班人基本上都已經出晒黎社會做野 而家year 1果班都已已經係00後 00後咁多大陸狗混左入去 我諗都無乜用

邊有如果

如果英國佬唔係簽99年就好

Sorry啊 其實本人唔識design如果有識design嘅巴打幫手就好

我知，但係呢個詞有負面意思，係保皇黨用
即係話人乜都反對，旨在搞事

同樣地港獨派就港獨派，同泛民唔係同一陣營

唔好成日諗住一步登天

駐守已經冇意思，再黎係要將魚革變成常態，玩遊擊，陣地戰冇得玩

真，無工人個堆幫手搞到成個地區運作唔到都係無用
法國六月暴動就係咁失敗

有心就好，我相信好多人都放棄了

冇妥協 冇讓步 速戰速決 全面對抗
唔好諗住再做freerider 唔好再對個政權個體制嘅所有人所有嘢存在無謂幻想同寄望

成篇習近平講話咁樣冇內容嘅

咁我問你，如果街口有隻狗攔路你會點做？

要返工，不了

推翻政府？
你睇下雨傘嗰陣最後通牒點？
如果政府話應承你傾
好肯定大多數人會妥協 然後就散
就算知道係緩兵之計

所以一定要有晒應對方案
政府行呢一步 我地下一步點行
有咩目標

聽日準時番工

唉，呢排真係睇新聞睇到灰

咁樓主想點，身體力行啦，出黎買頭號召連登群雄未

建議
一萬億可以做咩
排比列出黎
Size 用番普通iPhone size
方便send圖/ins story

雨傘 2

真係再發生嗰陣要點做 仲要人教？整埋本說明書俾你好冇
上次就係衰講升級唔升級 縮沙 唔敢再進一步 對警察對政府讓步釋出乜無謂善意 將自己嗰邊嘅優勢拱手相讓晒
政府知你無牙老虎得把口咪拖得就拖鬥長命 自飯民進場build up大台做咗leader就知已經玩完

扮訓嘅人叫唔醒
好多人係完全唔會去了解發生咩事
逼唔到

當年雨傘革命，能夠有咁多人出黎，其中一個導火線係黑警暴力清場，對付手無寸鐵既市民，睇啲片真係睇到好嬲覺得唔可以坐以待斃。

但係今次林鄭諗住用一萬億起人工島，好多人都各懷鬼胎，有啲會諗錢係政府出對佢地冇直接既影響，有啲就會諗一萬億背後可以帶黎既收入，所以今次施政報告都未必係一個導火線導致雨傘2.0。再者，真係缺乏一個領導既人物或者一個團隊去號召，不過我都相信以呢個弱智無能政府，遲早實再爆啲再激起民怨既政策，到時只係差有一個有影響力既人可以走出黎領導。

都係好空泛，升級？

但你訓醒唔通繼續扮訓

曬氣個個都話番工
出黎示威囉和理非非
示完威，刁大大驚到失禁，ok?

初時目標好簡單 撤回831 要真普選 好堅定
係時間一耐帶頭嘅學民同學聯自己劃條行動底線唔可以乜乜乜點點點要和理非甚至自己唔做阻人做 講咗升級又冇回事 係人都知佢冇牙老虎啦
當初企硬堅持到底嘅未必會輸得咁難睇

我係話做文宣作用不大

請運用自己想像力 諗吓有咩嘢做咩嘢先會令政府覺得自己需要退一步讓步先可以緩解到局勢
不過其實講咁多都多餘 上次雨革發生都係一連串偶然做成

只可以講再搞只會更難 而家班差佬有team人上網mon post 稍為激進既組織有人會搞佢地
香港人已經冇希望改變 而以前既主力 大學生 都變晒做00後歸化晒 以前有班人會沖 而家唔會

支持2.0，再唔搞香港真係玩完

其實唔只係大陸親戚，有香港親戚都係咁，似住自己打政府工又有私人樓，搬龍門搬到件件事都可以話收左美國佬錢搞亂香港，又可以美化大陸人落香港炒樓係因為當時沙士樓價低經濟差要救援。

又話香港幾百條屋邨要維修保養都好大支出，低收入人士又可以申請車船津貼呀，n無人士又可以申請租樓津貼，綜援出三糧。話個政府其實好好佢都好難做。

越聽越火滾，同佢講咩都冇用。支出大就唔好曬咁多錢起個島啦，慢慢維修屋邨。死返大陸啦叫佢

得罪講句，香港就係衰喺呢班人手上

922罷課到926衝入公民廣場嘅先係真正示威者
佢地知道自己出黎面對緊乜野，一步步推動緊武裝革命

但係有一大班港豬，討厭政治，影響唔到我，唔想理
直到928喺電視見到催淚彈，佔馬路，好有視覺衝擊，就標童啦
喂警察好暴力喎，示威者好和平
警察唔啱！但係佢地個腦冇邏輯
唔諗下佔路本身係犯法行為

佢地都唔知道警察打示威者係每次有荒謬議案通過都會發生
以為今日係見證大日子
就岀黎鳩坐

佢地岀黎嘅目的係”警察唔好打學生，學生只係和平嗌口號”

但係當時示威者經歷過太多，已經唔再去”表達訴求”。大家目標係模仿太陽花運動/佔領華爾街去逼政府重啟政改

喺鳩坐港豬眼中係大逆不道
所以根本就係兩路人黎

就好似每年動漫節，灣仔都有好多警察，好多鐵馬圍住好多後生仔

唔通又係示威？

政府就睇得好透，即刻叫警察收返支砲
岀動”職業社運人士”起大台，做糾察，叫口號
邊個衝邊個係鬼
咁港豬就冇腦嘅，岀到黎唔知頭唔知路
邊個揸住大聲公，聽佢講實冇錯！

認真搞多次登報紙 起碼make 到noise

仲有人睇報紙？😹

不了

如果雨傘革命係64 發生.....

好心你班柒頭唔好得把口啦
係就諗下有咩做到啦
開埋D POST講廢話 屌你都戇鳩鳩
仲話救香港 你上次做過乜撚野呀
講出黎聽下?
屌你老味上次搞撚到咁 舊果班前線你覺得仲會有信心出?
你呢D GROUP都無入既柒頭真心就收收皮啦
上次你做過乜撚呀

唉 到底香港人幾時先識醒
如果我地一直唔反抗 我地既權利只會越來越少
係 要返工 錢係好重要 果d要返工不了既人
係咪寧願為錢而甘心蒙蔽雙眼
睇住香港一直比中國蠶食落去？
醒啦香港人

利申 00後
希望連登仔唔好以為所有00後都親共

完全明你感受，睇啲人講野就大概知佢當時企咩位置，參與到咩情度

[url]與其做無謂抗爭 不如全港大撤資 於海外成立絕亡港人流亡基金 令香港銀號擠提

其中一個不切實際嘅例子

我眼見都係
屌你老母共匪

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

香港獨立或者割讓俾美國

最大問題係我地唔知2014冇發生雨革會點。未必有港獨，冇DQ事件，政府可能冇去到咁盡，本土主義未必深入民心，但本土派可能冇分裂，係咪777都唔知，可能政改通過咗/可能未。

陳浩天搞散左學聯，你發夢就有份

我都一定會支持 好想香港變好

而家時機未到
其實而家依個世界政治環境
一切都係睇美國睇
冇美國/外界照住嘅話其實咩行動都好難成功推動到
而家就係睇美國會迫到中國一個咩地步先可以再諗
機會最多最多得一次要好好把握好個時機

好似已經冇晒有號召力嘅人會發起類似活動
拉得既拉
避去外國既避

我想打仗

咪又係鳩坐唱歌
個陣扔完催淚彈幾多人出黎 出黎坐囉

同意第一點，當年中國經濟如日中天，政府同國民既態度都囂張好多

出得解放軍即係攤牌啦，咁只可以認命，以七百萬人對抗支那13億，雖敗猶榮，但支那都唔會好過 變返毛澤東時代禁運餓死幾千萬人啦

而加仲唔做野同講比美國佬聽我地係好甘心比共匪強姦有咩分別

機會係由我地創造 大家唔好灰心！

如果搵日趁林鄭係政府總部嘅時候包圍曬成個政府總部？仲要係用雨傘革命時候嘅規模，甚至更大。我唔信佢真係夠膽死好似當年天安門時間咁照鏟落啲人到。

不過實唔實行到就係另一回事，無一個號召力強嘅人或者團體，幾乎無可能成功。

第二點解咗未

又黎正皮救港
上黎9up就識
講就叻 做喇仆街

你覺得會有700萬人同你反支？
70萬都唔知有無

個班垃圾講夠負面說話未
咩撚野要返工，咩撚野不了個班

香港你都有份嫁...

見到樓豬咁有心 建議你即刻買把ak起兵北伐

到時可以帶美軍路

咁多性幻想

再發生一次咪得

贏撚左 我地有大英帝國
係我地錯 女皇陛下

老彭一家望撚住我地 開心say byebye無人做野

屌 事到如今 洗乜講咩如果
就黎多次雨傘
準備好未先?

咁大個人FF少陣啦
聽朝返工，不了

你話我五毛我都係咁同你分析

你有冇黃之鋒呢一個人咁有號召力先？你話佢係政棍垃圾乜都好。當時佢冇帶頭衝入公民廣場其實真係冇雨傘革命。

同埋好重要依家林鄭係咪真係會好似689咁on9係重奪公民廣場時搵班速龍隊打鳩我地先？到左最多人時侯放催淚彈趕鳩啲人走咁on9？

雨傘革命從來唔係單一件事就引起同埋唔好當咩當時高登好撚有號召力啦 當然高登有叫人去行動。但最有號召人嘅係當時各個院校人傳人想改變社會嘅各位熱血學生。

見住依家班連登真係好撚嬲乜撚野連登有號召力 ，淨係正皮救國。

上fb睇下啲建築裝修佬page 佢地幾撚開心 日日有工開！！！

同埋今次導火線根本唔夠大
你試下依家落街或者去大學問下啲學生
香港起個人工島對佢黎講會唔會好大影響
或者有咩睇法，我咁講 十個有九個都講到一舊舊 或者覺得無所謂 因為短期影響唔深
同埋試問經過上次雨革之後 有幾多人會再出黎？

同埋就算依家再出黎，係咪又係佔返中環？
行動aim 同objective係咩？
有啲咩可以帶動到市民再出黎？

有冇人比份講稿我比我準備屌鳩啲廢老長輩？

佢地肯撚定對大嶼計劃屌哂鬼
我就一野屌返佢地：我地後生仔屌緊呢個呢個政府時你地做緊乜撚野，話我地廢青？我地一撚早有先見之明阻止呢個政府失控，你地唔撚幫手做阻止我地，而家燒到埋黎先識驚？再三屌你地老母，你地有乜撚野資格屌呀，你地種嘅果係我地下一代受呀，食屎啦廢老。

點樣可以屌得再中point啲+多啲實際例子？

仲係玩和平集會唱今天我迫爆拘留所既最後既革命都係笑話
上次雨革連立法會都佔領唔到
d左膠不斷阻住d要衝立法會佔領既義士又話鬼又話盛
結果未等住被人清場囉真係令人心淡

其實雨革班泛民主已經消耗哂左大家既決心
包圍政總又驚入面d人返唔工放唔到工
開條路俾人出入簡直笑話
有義士衝立法會去佔領又俾人話鬼
所謂既泛民大台完全搞散哂成場革命

講真係會心痛係會想抗爭，但係香港而家既狀態咁我地仲可以做到幾多野？

係呀係呀
咁有決心但比人話兩句就收皮

如果要坐監迫爆拘留所先叫決心既就唔撚好太理想啦
人一定好多都係自私架啦都唔想有後果
個個都唔想坐監被政府抽後算帳唔D左膠叫人露面真係好on9
但個次仍然有好多人衝左出馬路
點解呀?呢D未決心囉
一鼓作氣，再而衰，三而竭
唔好再期望長期六四集會式咁等被人分化等清場
學支共毛主席咁佢曾經說過政治就是把自己的朋友弄的多多的把敵人的朋友搞得少少
唔好再一定要人歸邊和平集會唱今天我
個時雨革大台狗察督D衝出去既義士既行為真係鬼到仆街
總之再有既話激有激做 靜有靜做
目標一致就同路人

呢類topic 兩日已經消失於熱門
屌你老母

實招啦

喂等我set埋個咪先
今天我。。。

星期日三點遊行！

革命不是請客食飯
諗到去邊就去邊
阻人返工咪阻人返工
連基本野都癱瘓唔到
點癱瘓個政權

難道你覺得二千年前會有人屌陳勝吳廣阻住市集做生意

屌，雨革咁撚失敗咪撚再發生

咁就四年

仲導火線 當年之鋒 未衝之前 一個公民廣場 有夠乜撚導火線其實

呢家只係輸到幾乎無野再好輸 你地啲港豬 先麻撚目哂炸
比人閹撚到 祠堂都拆埋咁濟
一萬億 都唔撚夠輸？ 你Short 撚左？
呢鑊都唔守 ？ 斷我河山？
以後仲守啲咩？ 仲有啲咩未輸？？